洗狗男不滿遭起底挑機 擬每七日殺一狗

自拍用洗衣機幫狗仔沖涼，最終攪死狗的冷血虐畜男，網名Jacky Lo，自將該虐畜照片放於社交網站上炫耀後，就遭一眾網民追擊圍攻，更成為報紙頭版。Jacky Lo看到自己的罪行被報道後，就於微博上稱自己身在澳門街，指要即時執拾細軟返回大陸避難。不過就有高登網民不齒其冷血，即時將他起底，指他是大陸腦殘富二代，並公開其個人資料於網上，資料包括其姓名、電話供應商及IP、住址、港澳通行證號碼，和他經常流連的地方。據悉，虐狗男叫羅X民，一九八九年出生，籍貫中國廣東，持雙程證來港，現居於屯門。

惟Jacky Lo面對全城圍插仍不知悔改，今日(九月十三日)疑不滿遭起底向高登網民挑機，於自己的社交網站上寫道：「高登咁鍾意起底，我就同你玩個遊戲。我手上共有六隻流浪狗，我七日問你一個問題，如果答錯我就殺死一隻狗，答對就放一隻狗。狗的生死就睇你啦！」又鬧爆公開資料的高登網站，指他們誤導網民和媒體，行為幼稚、無知、可笑，並暗示起底資料有誤，叫他們不要強出頭。但網民就再三確認其資料屬實，更向面書、新浪微博及入境處查證，其訊號發出的IP為同一地址，而且沒有出境紀錄，即Jacky Lo從沒有離開香港。另外，有網民進行電子報案，冀警方可盡快將Jacky Lo拘捕，以免有更多無辜小狗受害，惟Jacky Lo今日約四時許再度更新微博，寫道：「不評論、不發表、隔山觀虎斗。」

玩個遊戲佢係咪以為自己好型?

有地址有名佢唔怕人報警拉柒佢，仲玩咁大

回帶西

好似幾年前嘅新聞黎

dog kill dog

完全冇曬下文

最後件事點？

2014年9月13日